【盂蘭節氣魄更壯】中聯辦路祭燒街衣大會

香城市民個個愛國愛港，當然要慶祝一年一度嘅盂蘭節，弘揚中華文化啦

而小弟覺得路祭燒街衣最佳選址就係中聯辦大樓外，根據郭嘉巴打嘅講法，路祭會引來不少孤魂野鬼，我哋路祭下捐下物資俾佢地，順手叫佢地以後係中聯辦附近盤據，之後...... 我無嘢講
另外，根據旅發局網站，盂蘭節除咗祭孤魂野鬼之外，亦係祭祖的日子

郭嘉巴Post：
[靈界勢力] 一年一度嘅盂蘭節又到喇!!!

是次路祭對象：
反送中烈士
受中共政權逼害烈士
文革、大躍進受害者
一國兩制
任何孤魂野鬼

FAQs:
1. 盂蘭節燒街衣犯唔犯法？
根據支那01的新聞，香港的《空氣污染管制(露天焚燒)規例》，明文禁止多項露天焚燒活動，惟按風俗、宗教儀式、節日或慶典上，為先人、神靈獻祭而燃燒香燭冥鏹、祭品或供奉，則屬豁免之一，故一般市民在盂蘭節作路祭不屬違法。
不過，如拜祭過後未有做好清理，於公眾地方遺下灰燼、香燭，市民可被食環署職員檢控。根據《公眾潔淨及防止妨擾規例》(第132BK章)， 一經定罪，最高可被判罰款2萬5千元，及監禁6個月。食環署又強調，署方亦可根據《定額罰款(公眾地方潔淨及阻礙)條例》（第570章），向亂抛垃圾的人士發出1,500元定額罰款通知書。

2. 點解中聯辦大樓係最佳選址？
中共害死咁多人，我地叫d靈界手足去搵佢地算帳都好正常姐。

3. 驚犬會唔會唔俾？
限制宗教自由…… 我無嘢講

簡單燒街衣教學：

Telegram Channel：
Telegram 討論區（可從Channel進入）：
希望有西環街坊提供化寶盆等工具，We Connect

快去淘寶：

Upload錯圖

推